痴撚線，N_Ben屈到CCtoy真係信係PR公司

是日批鬥風向：攬炒巴食人血饅頭

係人都知N_Ben 熱狗 放野
做開倫敦金

班CCtoy 細蚊仔真係信N_Ben係PR公司

N賓本身就係熱血公民嚟

成班俾賓撚到傻

N賓公司

細蚊仔唔識N賓

N賓姓管
同港父好熟
其他唔講得

笑撚死